陶傑 : 未來二十年，香港的人心不可能「回歸」

陶傑 Channel
2小時 ·

根本不需要港獨。九成民意已經說明：未來二十年，香港的人心不可能「回歸」。要知道現在這一代將會成為二十年後香港人口主要成份，他們的藍絲老嘢將會一一逝去或患上老人痴呆。

二○四七年大限在即，再過十年就是二○二九年。從那一點前瞻，香港的所謂五十年不變只剩下十九年。十年時間彈指即逝，香港一九九七年主權移交之夜，一切歷歷在目。大陸的智囊沒有說錯：香港的逆權之夏，折射的是新一代香港人對「一國兩制」信心的死亡。

然而能怪他們嗎？中方自己先宣佈：「中英聯合聲明已是歷史文件」。川普帶頭表示不相信即使有貿易協議中國會信守承諾。中國的信用在世界上是一個笑話。而親中廢老的代表董建華則繼續駝鳥，將問題推給通識教育或「外國勢力」。香港下一代之不惜「攬炒」，出現了與中共玉石俱焚的心理，就是覺得二○四七年大限將至，那一年他們才五十出頭，與其看不到明天，不如讓今天就在今夜結束。

最尾嗰句真係入心入肺

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港下一代之不惜「攬炒」，出現了與中共玉石俱焚的心理，就是覺得二○四七年大限將至，那一年他們才五十出頭，與其看不到明天，不如讓今天就在今夜結束。

駁唔到

19才子真係寫得好到肉

我9錢一早屌過，小心肥狗黎養過嘅戲子，尤其呢隻CU-Soci愛支狗細良：

1．佢同佢師父董標根本維撚雙劉，狗共慣技一手軟一手硬而已！！！

2．佢出身大愛支紅鵪鶉發財自狗政CPU，冇大台扮民裏面班共諜同佢點搵食？？

3．當日又話青新係共又屌陳浩天天琦etc總之勇武講獨係傻仔係諜，今次六七月起頭就又撐又讚稱兄道地，到依家狗共開始落場就加刀又想"唔好激親共產黨"起大台邊維撚邊收割？？

毛神：

"這世間沒無源無故的愛，也沒有無源無故的恨！！！"

董標? 有無劉細良內幕故仔聽下?

快d出解放軍啦

博攬炒都係想佢reset 為左我地下一個世代，身邊朋友都覺得橫點都係死，偉大d講，趁我地呢代仲會反抗 就係呢代解決啦